（多圖）香港的有趣現象

港豬：嘩 好慘呀 打曬蛇餅都要撐 隱世本土良心小店

利申 唔積口德

d 人真係好on9

咩嚟？

西九5蚊兩大球雪鳩

成個現象真係好on9

學生都算

仲要其實樓上個價都係一樣
出示學生證仲10蚊5球添
食左樓上嗰間

有咩問題
潮流不嬲係咁
全世界都係ga la..

跟風

內情係 大路來佬仆街財團

特登去食個蛋糕

實情係 香港大把鋪頭被迫遷
係呢間咁啱死好彩被報導出黎姐

你以為啦
去打卡hashtag 支持本土小店 打倒霸權
攞光環先係重要事

球呢粒粒雪糕

食完啦 港女先會相機食先

咁支持本土小店應該點做

真心支持會唔會係一時三刻嘅事呀
食少啲大集團嘅連鎖快餐店
少啲去 百佳惠康
打個卡拎左光環就算嗰啲 唔該收皮先

香港人不嬲都鍾意跟風

iq題: 乜撚人會食完野影個吉杯？

咪臭係
去排隊食個雪糕就話支持小店轉個頭去食大家樂下午茶

又比你發現到圖中排隊既個個放學去大家樂食雞脾
全部為左放ig拎光環
全部第一次去幫襯唔係熟客仔
巴打真係看透世事

你理得人啫其實
影你又話吉
唔影又話圖

等睇有人話樓主係樓上果間既打手

唔好非黑即白
一定要係全部人？
至少一半人都係跟風
你同唔同意？

呢間都幫襯
琴日先比西九擺上台
細球好多wo

唔好咁直接喇，你叫班光環撚點落台者

其實唔理班人係純粹打個卡襯熱鬧跟風定真係想食便雪糕都係幫緊小商戶

佢地覺得佢地既時間唔值錢嘛

做乜講到你地屌人拎光環唔係非黑即白
定樓主張圖得一個人

香港人真係好鬼地鍾意排隊嘅姐

無錯
香港最有趣既現象係有班懶係critical下下都要企係道德高地審判人既小學雞
成日以為自己好撚醒與別不同 根本上就未撚訓醒 唔知自己都係跟緊風 不過係跟緊為反而反既風

不過呢啲小店執咗佢仲好啦

解釋左咩叫跟風先再講啦
淨係識批判人

樓豬優越感+50

我到而家都未肚痛
要學生證呀

似打手

終於聽返d人話

人地1球=2-3球
仲要平一半

秒

佔中人士D時間唔值錢too

Yeah!!!!依家每年唔止2月13號可以指住啲排隊撚笑

點解咁鍾意懶係高人一等 扮哂見解獨到咁

樓主睇唔到

#打卡 #撐本土 #良心企業 #自己香港自己救 #兒時回憶

on9

人地鍾意排隊關你撚事咩

想食咪食鍾意排就排有咩所謂丫

不過又唔好講到撐本土撐小店咁誇
不嬲同係幾丁香港人自營
賣得平蝕到執就有人撐
賣得貴求存就俾人屌

根本唔係講到咁偉大咁正義

平時都係咁多人架la

港豬真係垃撚圾 乜撚野狗屎垃圾都要跟風 未上報之前睬你都戇鳩 上報之後支持本土小店最緊要打返張卡先

西九5樓有10蚊四球開左好撚多年
講到好似好撚新奇
利申：好多年無行

葵廣12蚊5球咩味都有
個阿姐日日哎到聲都沙又唔見有咁多人排隊幫襯

就算細球都仲係抵食 講真唔會為平幾蚊排咁耐啦 各有各做咪唔幾好

鍾意小店嘅你

食咩 咁多人

駁唔到咪扮睇唔到
而家連登大部份都係呢啲為反而反既小學雞

咁你唔係住果區就唔會幫襯嫁啦 咁而家就執咪去食下
咁都唔得 又唔係要你排隊
咁唔食大集團有咩好食 唔去百佳惠康可以去邊?
但係有1d人為左打卡先去食就真心on9

雪糕達人打手
利申： 唔支持d 人跟風打卡而幫先去襯間野

呢間五球都唔夠人地一球

咪衝出黎柒啦
咩為反而反呀
而家係話班人排成個鐘頭隊為左打個卡好反智咋

Btw小學雞識唔識咩叫做爛市
出面啲pr請busker打住撐本土音樂 俾機會你宣傳車馬費都冇都大撚把人出
出面搵人影相化妝設計
都大把人做爛市
呢個世界上係咪乜都愈平愈正先？

撐小店係唔係咁撐法先？
其他鋪頭唔洗搵食？

#排左一個鐘四十分鐘

支持小店呢啲舉動我就支持嘅
不過香港人支持嘅方法比較奇特
中意間嘢執先去支持,平時繼續食茶木

唔撐唔緊要呀
仲要走去踩埋一份
企高牆笑雞蛋
明明自己都係雞蛋個邊
呢個真係香港的有趣現象

本土特色

一時三刻成班港豬狗衝去食去打卡改變到啲咩？
間鋪被霸權逼到要執粒嘅一樣要執粒
純粹覺得你地去打卡為攞光環好撚肉酸姐
打完個卡攞曬彩仲要以為自己民主鬥士奮勇對抗霸權 其實只係on99排咗個幾鐘買書糕

你又知嗰度啲人係為咗打卡而排隊？
你都戇撚鳩嘅
我尋日先去完嚟 專登同老細講咗句加油 多謝你
相都冇影一張 更加冇打卡呃like

而家係佢間舖俾人恰呀嘛
咁樣去幫襯下佢同佢打個氣又有乜嘢問題呀？

人地至少身體力行做 有冇用都好過你懶清高上網笑柒人

最撚on9係你呢啲人
成隻牛咁撚樣
有做又點？
做咗件事出嚟但乜用都冇呢啲叫on9
好似咁多年六四集會咁
坦白講係on9去鳩坐玩蠟燭
然後成班港豬自我感覺良好以為對抗中共
但偏偏香港人就覺得做呢啲on9事叫"做咗嘢"所以要讚 唔屌得

中曬
雨革成件事真係柒到唔敢睇
係叫做左野嘅 但有用咩？

你又知嗰度啲人唔係為左打卡而排隊？

Wow冇卡好勁喎 咁你係度講出黎做咩？

10蚊4球同5蚊2球價錢一樣

成班窮人無食過雪糕？

仲停留喺咩人地做咗嘢唔屌得呢啲層面
唔怪得香港咁撚多港豬
照佢地邏輯泛民都一樣係唔屌得
因為佢地有做嘢不過冇撚用嘛

食雪糕達人個位巴打係咪on9 仲影上黎

咩叫以小見大就係咁撚樣
咩事都好心態一樣
「光環已攞 理撚得你」

其實話因為賣雪糕太平而唔續租只係單方面講法
但一堆人就信到十足十
明明十蚊四球個間多啲客 仲話佢地逼走人
到底幾時先唔會成群羊咁比人老點

不過要怪就怪西九PR太on9
自己衝出黎搏屌

基本上每個區都有好多小店
又唔見佢地支持自己附近個堆
次次有報導或者垃圾food blogger post就狗衝

所以話有時真係唔怪得曬咩新假期同班food blogger
因為有咁低質嘅page or媒體就有咁低質嘅香港人去撐去狗衝而且為數唔少
所以呢啲page先塭到食生存到

撐本土呢個tag認真戇鳩 咁咪撚崇韓 食韓野啦 屌你老母

仲有 #撐小店
一個二個懷念爺爺咁
諗起之前一字馬條片

香港真係好撚有趣，平時自己係被害果群，但都要笑其他害者

op有講錯?
以前啲所謂小店臨執笠被報道就會有一大班香港人趁墟 屢見不鮮啦
人哋執先撐，香港人最叻出呢啲「綿力」㗎啦

客觀上，人地已經身體力行幫襯，支持間鋪頭
你理撚得幫襯d人係為拎光環/打卡/本身支持開
好過某班人匿係個鍵盤後面屌尻人地拎光環，但實際上乜撚都無做過，連幫襯都唔幫

個人認為
去支持唔係問題
但係排成咁會唔會有啲本末倒置呢?

本來個老闆想窮人都可以開心食雪糕
你老味一班人跟風以為去排就係支持
老闆唔係為你個一個幾毫而賣雪糕(佢話)
咁你宜家咁樣加重老闆壓力之餘
同時又唔係達到老闆個個目的(窮人都有雪糕食)
支持還支持呀
用下個腦諗野啦

睇到都覺得恐怖

全世界都係咖啦

句日文做乜鳩

在我而言
間鋪就執你班港豬先衝去幫襯呢啲唔係叫撐
叫攞尾彩
你老母成班跟風唔用腦
以為咁撚樣叫撐咗小店

好心啦人地想比窮人食到雪糕
真係on99

btw真心想知點解會被拒續租

因為佢地坐係電腦前面

人地死咪比帛金

以己度人
你唔比人地本身有食開，知道就黎執專登去幫襯吓？

況且以傳媒咁大肆報導法，圖裡面嘅人數唔算多。

我點解要證明嗰度啲人唔係為左打卡而排隊
係你一碌鳩打一船人在先 所以要證明命題嘅人係你
proof and disproof嘅概念都未識
返去讀小學先啦你

我講出嚟咪就係要disprove你個命題囉on99

都唔係坐喺電腦面前嘅
樓豬去咗食樓下嗰間呀嘛

人哋個個讚緊5蚊2球嗰間
樓豬就偏要食人哋屌緊嗰間10蚊4球
見解獨到 好叻叻㗎啫

排隊買雪榚都俾人屌